唔好做自私精，今日維園起步！

知道未？
維園唔得就炮台山
炮台山塞爆就北角

推

pish

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣